我岩岩諗到一個好變態既concept

將$1 , 分成接近無限個值 , 每個值稱為超細值
i.e. 即係 $1/(tend to ∞) = 超細值

每個超細值都獨立地經歷無限個過關 (eg 無窮個片刻既際遇)
係咪總有一條過關會中巨額？
i.e. 超細值^(tend to ∞) = (tend to ∞) = 俗稱發達

意思係，做人未到最後一刻都唔好放棄
因為每一個無窮既片刻都有機會係你中Jackpot既時候
人生總有希望
所以切勿自殺咁on9
一字記之曰：「等」

55

弱智

買1蚊賠100

買0.1賠10

你唔明？

睇唔明

即係只要你有「耐性」及「不斷嘗試」
你總會發達

賠率馬會訂？
際遇既野，你冇得咁計
下注0.1都有機會賠100000

本多終勝

問題係你要肯「不斷嘗試」及「耐性地等待」

車 咪即係馬騮打字

可能係另一個宇宙既你會發達only

超細值 = $1/(tend to ∞)

超細值^(tend to ∞)
= ($1/(tend to ∞))^(tend to ∞)
= $1/(tend to ∞)
= tend to $0

可能好多巴打唔明咩係超細值

超細值 = （即係可以係你對人既一面之緣，你幫過既人，你對朋友付出過既時間，你有香港身份證，你連登發過既Post .... etc) = Just any small tiny footprint of you

超低能
我簡單同你講六合彩
全部組合超過億計
你中左頭獎都係得8百萬
明？

唔好淨係諗博彩
你對朋友付出既時間、工作上學得既知識、偶然認識既陌生人 .... etc
都係你人生中既一個超細值
唔好睇少其潛力

弱智

咁你自己定賠率啦笨柒

返去重讀數學先

有樣野

你學左明左先好同人討論

'Expected value'

個概念太抽象
冇人明

照你咁講 我係屋企等運到都得

我明你講乜

你仲要「不斷嘗試」
你唔嘗試，你就冇左過關既過程及增加「超細值」既再產生

我呢個concept 同 expected value 冇衝突啵

你係咪想講蝴蝶效應啊

件事太on9 無人想明 無人需要明